[正視聽]老人家優先投票係真架！

黃大仙橫頭墈選區
宏興樓橫頭墈青年空間票站

因為有好多人排隊(有老人家有後生仔)
但啲老人家投訴等得耐，個選舉主任就將所有投票位轉晒做身份證A-C 優先(即老人優先)，叫後生仔出門口慢慢等，俾老人投晒先到後生仔！

咁樣其實好撚唔公平

各位手足快啲幫手打上去投訴！
票站唔俾人影相
所以冇圖

投訴電話
黃大仙區31431136

你做先

打左啦屌

幫推

Pish

門口出面可以影相

我果區都係A-C分流 不過廢老仲慢過原隊

記票站主任名再瘋狂投訴
要佢一世冇得再做

分流係站內而唔係站外
請緊記

你有得問佢職員no 你唔問

好多區都有呢個情況，其實可以點搞？

明明條隊長啲廢老會唔想排

投訴比壓力

conform 左可以投訴，
問埋主任名，要投訴佢本人
順手send 比所羅門

借位
鳳德選區 有車搭！

今日劇本猜測:

下午/入夜開始有在場人仕 叫出「死曱甴」「暴徒」「唔讀書」
例句: 1. 唔知班「死曱甴」「暴徒」有冇出黎投票
2. 「死曱甴」 投黎到冇用

目的: 挑引在場人仕，由其而家將年青身份證分另一條隊排。 警方會將「擾亂」分子拘捕，姐係將成條Y/Z身份證 既人拉哂

下一步: 另一方陣營係大拘捕之後用旅遊巴將一車車既選民推去投票站

大家記住，你今日角色係一個廢老廢青，只投建制派，所有野都聽唔到，睇唔到。

「我真係外賣仔黎架」

如果仲未明，請睇完一次「演員的自我修養」先好出去投票